潘文迪同李偉文可唔可以收聲 ?

多謝兩位曾經為香港球壇作出既貢獻

但係講波真係完全唔撚掂
毫無個人特色
把聲好撚難聽 又沉又悶

李偉文

我寧願鍾仔自己講撚晒佢

牙叻

袁文傑呢屌？

我比較想知車仔國米個場除左山度士同柏堯之外,第三個係乜水
條友煩撚到仆街

運金啦李偉文

梁立民

邊撚個黎
好閪煩

立民過檔now

之前喺畸寶拍啲後生仔女講澳職, 吹吓水咁都幾有娛樂性㗎, 可能依家拍住上咗年幾嘅拍擋擦唔出火花啦~

老MK講野又長又噚加無point

本身係馬會人

運金單嘢點

點解佢兩個講咗咁耐都仲有得撈

擺明傳波屈鳩禾仔射波

想俾定想傳

想比定想傳 UP乜野

語癌

運金俾人扑到傻左

潘文迪把老牛聲悶撚到